窮不過三代 富不過三代 窮人圍爐區

我已經係窮三代了
第四代唔窮係因為唔會有第四代

好窮好大壓力好想死

窮人生仔正仆街

利申 養兒防老受害者

有幾窮先

same

連租公屋都無我屋企份
捱貴租捱左二十年

咪咁啦...成日係度圍爐取暖
搵一大堆失敗者去認同自己，有用咩
不如積極d，去充實自己
成日怨天尤人，生不如死咁，係折磨自己

好大壓力呀 個個等退休
到時到我交租

窮不過三代？你上四五代好有錢？

對上再對上係孤兒

無公屋，者係未夠窮

咁窮唔止三窮啦 ？
窮不過三代呢句野好錯，富不過三代係現今都係錯
窮真係可以千秋萬世
而富都係可以千秋萬世
反而中產真係好似踢波咁 代代唔同

唔洗了，大批年輕人被自殺